旅行團南非酒店遭匪徒搶劫 三名內地遊客中槍受傷

【旅行團南非酒店遭匪徒搶劫】
【三名內地遊客中槍受傷】

三名參加旅行團到南非約翰內斯堡觀光的內地遊客，在酒店遭持槍匪徒搶劫。

三名中槍受傷遊客均來自廣西柳州同一家庭，沒有生命危險。

他們跟團到南非旅遊，當地周六晚到約翰內斯堡機場假日酒店。

在櫃台辦理入住手續期間，三名持霰彈槍的匪徒闖入企圖搶奪三人的財物。

雙方糾纏期間，賊人連開多槍後逃去。

中國駐南非大使館已跟進事件，協助善後。

#有線新聞 #旅行團 #南非 #約翰內斯堡 #觀光 #內地遊客 #中槍